點解viutv新聞直播唔影元朗響黑打人？

齋影中環